想買一部二合一空氣清新機, 買Panasonic定Philips好?

Panasonic樂聲牌 FYAP21H 二合一抽濕機
能源標籤：一級
強制性能源效益標籤標準（額定）抽濕能力：12.2公升/日
廠方標準抽濕能力：21公升/日
水箱容量（公升）：4.8公升
過濾網：SUPER alleru-buster抗敏
強力抽濕同時抗菌除臭 / ECONAVI 智慧節能功能 / HEPA多功能過濾網 / nanoe®納米離子除菌淨化技術 / 配備PM2.5及異味偵測指示燈

Philips飛利浦 DE5205 二合一抽濕機

能源標籤：一級
強制性能源效益標籤標準（額定）抽濕能力：128公升/日
廠方標準抽濕能力：25公升/日
水箱容量（公升）：4公升
過濾網：NanoProtect S1 HEPA
獨立空氣淨化 / 自動抽濕 / 乾衣模式 / 連續抽濕

個人經驗pana 高級貴野都仲係好高質素

用緊佢個淨空氣清新機，都唔錯

但我阿媽買左佢款平價日式洗衣機就成日有小問題要人整

Philips 就由耳筒到風筒到電腦mon 到電磁爐都好易壞

而家唔會再貪平買佢d 野

我暫時用過嘅所有飛利浦電器產品
印象中真係差唔多每一件都一定當中緊有啲嘢係會壞
仲要係好快就會出事

Why not Sharp?

飛利浦支那造不了

若要生活好 勿用飛利浦

thanks

聽巴打講今日去買PAN記

Sharp 頂級型號

大金

研究過佢二合一既隔塵網好似差d

飛利浦空氣清新機用咗3年都未壞
金色嗰部

我都睇緊 有部開利 dc 20da

早兩年消委會報告性價比最高

上price見有個牌子叫cado有無人用過?